[小小伏味] 預購The Division 2 即送免費遊戲三選一

預購The Division 2 會送 看門狗 2/野境/野蠻紀源 自選一隻

邊隻好玩d

揀左watchdog2

除左wd2另外兩隻根本垃撚圾...

FARCRY我白金
WD2 我都有買
GHOST RECON有無人買過?

玩過 齊四個fd玩都係棄左 所有任地圖都瘋狂資源重用 同樣幾張圖幾個任要玩幾十次玩到爆 你玩埋我嗰份

我訂左，但送gsme唔可以玩住，後悔中

呢樣真係抵屌 仲諗住可以玩住等

扣左八折大約610 , 唔知算唔算平。

我買左普通版咋，你買咩版本？

PC-DIG-THE DIVISION 2--ULTIMATE-WW

平台： PC Download
數量： 1
616 HKD
PC-DIG-THE DIVISION 2-PREORDER BONUS-DLC-WW

平台： PC Download
數量： 1
0 HKD

玩過beta 同全境1完全唔覺有咩分別
唔想買
btw呢排有Alex 佢銷量一定唔高
之前隻聖歌都唔好彩啦

what alex?
i know =/=anthem

兄弟買終極版？咁官網自己有八折又送多隻game 我覺得係抵嘅。

不過老實講，division 1啲DLC 我個人覺得都麻麻地，所以今集睇定啲先買season pass

s1全部dlc免費
唔知佢season pass有咩用

我覺得一般遊戲第二集係最好玩，我玩過beta,覺得ok才買。第一集我都有玩。

我估佢想講apex

哦!咁我知!原來係apex

好奇問下，division 你地會買ps4定pc?

無知一問，ps/ps4 server同唔同？相唔相連？
無知再問，邊邊外掛比較多？

PC 同PS4 係分開server 玩, 理論上應該係PC 版多D 外掛

利申買左PC版

預計都係買pc 版。
但未買呀，睇下伏唔伏先